[新手求助] i7 7700溫度問題

求大佬們幫幫眼 ，小弟啱啱新換咗粒u同mb，打pubg發現cpu溫度好鬼高，琴晚打咗成晚pubg+開discord，多數時間係80-90度，最高試過衝上95-100，但唔睇溫度嘅話全程冇咩特別不良狀況。
於是我今日測試咗陣，啱啱開機溫度會係35-40，開youtube睇咗一個鐘1080p就40-50，開pubg最高graphic打咗45分鐘，in game 溫度初期會喺70-80，慢慢會升到80~90，喺lobby都有70，quit game返desktop待機會變返60。請問呢個情況係咪唔正常？

spec：
cpu: i7 7700 3.6GHz
mb: gigabyte intel B250
case: cooler master elite 382 usb3.0 atx
散熱：enermax water cooler
gpu: gtx 1080
os: win10 x64

我1080ti cpu一樣
用原裝散熱都係60-70

cpu cooler裝好未? 試下拆落嚟重新落過散熱膏再裝多次

cooler照計就有裝好

粒cpu喺邊度買？

水冷都咁熱
有冇落好散熱膏

灣仔電腦城，fd介紹應該冇伏

你肯定？
部機係你自已砌定鋪頭砌？

聽唔少比鋪頭砌既case都係求其到西
連散熱膏都無落

BTW
如果真係岩岩砌既
仲比7700 list你本身已經伏到仆街喇

我都係7700,打機平均60 70度,未試過80

清清貨呀

灣仔 未來 ？

灣仔 科技

留名睇中好朋友伏

絕交啦

你比綠帽你朋友戴?

我拎返去整，佢幫我重新setup過就解決咗，而家打pubg最高都係60度前後。

唔該曬各位

又係未來？

負皮科技 ？

九成比我批中左
無落散熱膏喇

開名警剔下d巴打喇

散熱膏有落，不過可能落得唔夠啫
唔開名啦，話曬朋友啲朋友，亦真心唔覺得係特登伏我，可能少少mistake啫

no